屌你老母，觀塘線又信號故障🖕🏻

要我兜港島線再出旺角
地鐵幾時執7左佢呀

食屎啦

我卡撚住左係藍田同觀塘中間呀 又要比老細屌了

係黃大仙卡緊

屌 我好日唔搭廢鐵 一搭就壞

彩虹打後先出事

屌，我卡咗喺九龍灣

馬屎坑: 關我撚事

99% 故障everyday

有無巴打係油塘相認

係觀塘坐緊 有啲女望下唔錯

仆街，要我用其他交通工具，話唔收車費
係油塘轉撚其他交通工具呀

落左樓下港島線兜上去

讓座呀屌你

一個站信號出事唔會影響成條線？

乘客請注意 由於xx站發生信號故障 不便之處 敬請原諒

真臭雞

屌那星 依家狗鐵故障就快變日經

次撚次講完唔好意思，乜撚代價都無
我講一萬句sorry都得

揀左非關愛座座位坐
利申病左都好需要俾人關愛下

我係九龍塘上車,依加係彩虹轉第二次車==

我藍田搭一個站轉車等撚左四個字都冇車

我講下笑咋

屌拿星
成班高層只顧住高鐵

扮工撚表示大條道理等食飯

彩虹

港鐵真心離譜！一個月壞幾多次阿

有冇觀塘嘅巴打見有車開出
完全唔覺佢有車黎

我都係兜港島線出旺角

應該話 有邊日冇壞到

將軍澳線係咪都停左？係油塘唔見有人轉去觀塘線

我坐係架車入面

屌垃圾港鐵

坐左幾耐冇郁過
我係藍田過將軍澳又好尷尬

油塘卡近關

琴日晏6點幾荃灣出旺角有架車已經chok下chok下

等咗廿分鐘頂唔順搭下線走

屌佢老母

Hi

我屌......

約左女屌西你唔識架啦

我係你前面果架

卡L 左係藍田同油中間

等左幾耐？

係藍田難得等到有車，黎左架NOT IN SERVICE

好在無搭
而家去到中環
你地慢慢等

屌，喺油塘乾蒸緊

佢叫我地走

我都係係油塘跳車搭下線

九龍灣站好撚熱

仲等
轉巴士啦

Same

東鐵好多人

話就話15分鐘一班

卡撚住左係藍田去觀塘條天橋

小學老師都有教啦一個人遲到5分鐘，全班30人其餘29人就等遲到嗰個5分鐘，即係總共浪費左145分鐘呀，咁全車人遲左30分鐘，平均每個人約左3個朋友，咁全香港浪撚費左幾撚多時間呀，又，全條綠色線都跪低，有n架車遲左30分鐘，全港巿民d時間都比你撚狗咁撚呀撚狗鐵

我目的地牛頭角 落車行過去又好似好on9

MTR Service Update‏ @mtrupdate 3m3 minutes ago
More
1130 觀塘綫藍田站訊號故障，列車只來往：

黃埔 至 彩虹

請使用其他交通工具

等緊76B
屌

隔離post有巴打一樣

屌你老母唔係今日要去藍田拎野，我喺旺角轉落彩虹一早返左家了

星期六都要返工

同車

有冇觀塘巴打

想去港島，見到東隧都塞到pk

馬時亨快d出黎道歉

九龍灣沒巴士去九龍塘
又趕時間
即係要的士

有

沙狗 禾去做尖ja

有
係樓下嘅巴士搭緊去牛頭角

邊架？
趕住番學校
已經早左15分鐘出
黑仔到

有人噤左聯絡車長個通話器

要行番入去 睇下你o5ok

接駁巴士正在安排中

油塘有無車去牛頭角？

每個站都停好耐
跟住就不停廣播 列車服務受阻 敬請原諒

算啦趕時間
唔該巴打

屌

真係日日都有故障

我屌九龍灣站等車熱撚到

走啦
我由20分等到而家都沒車黎
人已走

仲未有車？

班蝗同廢老衝上車我地先有車搭

九龍灣站平時企1分鐘都已經出曬汗

頂要去港島東喎

屌，調去黃埔都無車啦，仲話15分鐘，根本調景嶺無車出

有巴士

大本型有車

油塘等左半個鐘了

九龍灣了

卡左係九龍灣 有沒車去黃埔？

有撚用嗎？ 訊號壞左要手動同目視 咪阻人渣車

狗鐵我屌你老母

屌出面咁撚大雨點搭其他車，有遮都係咁話啦

早兩日隔離post講起魯迅名言，其中一句意思大概係

時間就是生命，浪費別人的時間就是謀殺他人。

謀殺好大罪，咁屠殺點計，坐幾耐，告撚狗鐵

14號巴士

屌佢老味，橫掂呢程唔收錢
出撚左閘再入閘

我要將軍澳返工

車次越加越密 只會壞果時 成班卡得仲勁

係轉車就快
九龍灣德福巴士站的士站多人到

可以搭咩出mk

屌，趕時間先黎壞

紅van 九龍灣都

狗鐵好波

屌有冇方法係離開一架未埋站嘅車呀，補習學生等左我30分鐘喇屌

係牛頭角下邨搭

唔該哂 上網揾下先

觀塘綫根本飽和左，加何黃兩個站係戇鳩係要認叻
英國佬起地鐵果陣根本計過晒數起到油麻地就夠晒

一齊向狗鐵索償

故障都算 最on9啲蝗唔撚識排隊

source?

廣播

有位勇敢男士同車長講要係車尾開門放人

屌你老母

渣車渣到咁嘅死樣
俾咁多人工佢地平時自動駕駛坐係車長室做乜

遲到遲到

好野
買左飛去觀塘睇戲
而家睇條撚

觀塘開左車 卡藍田嘅巴打有得入站

以前地鐵塞車係笑話，而家唔塞算好彩

一個星期好似壞足7日
壞晒三條線

免費左喎好似 出閘
我荃灣去彩虹出閘無扣錢

趕時間呀屌佢

卡係彩虹果斷轉606
岩岩上到車

你試下係車扮暈訓低，佢即刻幫你開車尾門

唔屌佢老母咪算偷笑

屌佢老母廢鐵日撚日壞

卡關卡緊彩虹

醒目既車尾d人就開門走啦仲陪on9黨鐵等

606咁疏都上到

新聞話出黃埔4分鐘一班係咪得啖笑？

係 根本沒車

等左陣
好過等狗鐵

好彩預早左出門口
勸各位等緊車上既可以走

屌佢老母 次次都係咁

開左條度門只會得你架車爽，會導致其他車更加唔洗走

全部not in service

4佢老母咩 40分鐘都無呀

感激巴打，搵到巴士搭了

卡緊鑽石山有冇車去到油塘

根本唔應該早過東西綫通車
東西綫完成後的確係可以減低觀塘綫負何

應該個幾個站出先有
我藍田上車去將軍澳照收左錢

自從知道港鐵用左大陸野後都預左有今日

坐狗巴38去到觀塘再轉狗巴14

終於上到架車去黃埔

你老味執柒左佢啦

利申： 岩岩係九龍灣

其實啱，同車長講應該冇乜實際作用，只係有條職員比黎屌下宣洩下

大陸車

邊幾個站免費

屌架車個冷氣好撚凍

一星期壞一次

咁耐仲未整翻好 ?

曬命

我成功出到旺角 但無free比我囉

係車等撚左十幾分鐘然後趕人落車
想搭uber 又冇車一係貴撚到仆街
岩岩先上到車 我屌你老母港鐵

車尾開門 會重點招呼你地 要確保你地落一百人 一百人安全上哂月台 即係其他車上既人 有排等 佢車長得萬幾蚊 何來人工高

上到的士

今個星期壞左4～5次

支那貨都好信

尋日港島先壞完

屌你老味話等15分鐘 信撚左你 等撚到天昏地暗又熱到仆街先醒覺出返去

FYI上年狗鐵延誤 30分鐘或以上既意外有八次，罰1450萬

又有藉口加價

架車有無開下停下

琴日荃灣壞車

曬鬼咩，係架車入面等左40分鐘走唔撚到

只會不斷水你 15分鐘 一係話盡快

沒 九龍灣直開去黃埔
就到樂富

人哋玩緊一地兩檢無時間理你

係咪仲故障緊？
觀塘出門要去九龍塘

仆街 早知等埋

日日咁撚多蟲蟈蝗黎，咩機器都壞啦；英國佬起果時根本預唔到咁多人搭；以前香港六百零萬人、近年成日話出生率低，少於班妹下妹下死... 早排就話香港七百幾萬人、 屌你老母多撚左百幾萬人， 加埋班一周一蝗，屌佢老母

頂唔順 太臭 走

大陸車壞撚左咪壞撚左
訊咩號故障呀屌你老母

果斷係藍田轉巴士去油塘 但都係遲到
狗鐵 我屌你老母

人工高 請名校仔做 最叻係將罰款 轉做抽獎優惠 成件事美化左

琴日港島線壞，逼人上環落車話唔扣錢
我即出閘轉電車
不過調景嶺站去堅尼地城用$2.3的確幾正

而家乜嘢情況，要港島去長沙灣

遲下巴士轉埋BYD便大撚鑊了😭

彩虹岩岩好出左空車

唔好意思

將軍澳去旺角都無免費，搞到我兜左條港島線先上到黎呀屌你老母狗鐵

想問下相反方向有無事？ 油麻地去觀塘

用左成個鐘係觀塘去調景嶺 屌你啦

掛住睇post

差d 上埋鏡

彩虹呢？啱先鑽石山冇落到車，點知去到彩虹要強制落車

屌唔掛得之架架巴士都full撚哂

38/42C，你用九巴app睇下

用料差
又調唔少人搞高鐵?
港鐵唔夠人maintenance?

佢所謂既免費係邊個站出事，
咁你即出閘轉其他車先唔收錢
如果你觀塘入閘，即出事，咁你出閘根本唔叫免費
仲要狗鐵真係計到好撚盡

唔該哂

yes

唔係呢個方向壞咩

今次都係唔會計落99.99%到 你信唔信我推出生日尾班車免費優惠 黎做數話有優惠計劃全港受惠扣返條數

臨出閘前其實可去CS counter要求void左入閘記錄，佢會比張飛比你出閘。
因為一睇邊條線入閘佢地就知乜事

99.99%係計一年數據，仲西過大交合

鑽石山咪有214直去油塘囉，洗乜轉車

都係垃撚圾

咁多人無咗狗鐵就唔識撘車

拿我地非繁忙時間好撚準時嫁

又體會到祖國既偉大
一班大媽係咁逼入黎
入面有bb車又多人
仲不停推不停逼

屌佢老母啦，都唔明點解香港人忍到

而家好似無事

係藍田等左15分鐘果斷轉小巴
屌都係遲

藍田有690,694過將軍澳

仆街你真係好撚醒

E22

拿 細細隻字寫明
係自己上年同今年比較既關係
所以年年都差=100%正常
同埋少過30分鐘唔計/外來因素唔計
我地係車站講遲幾分鐘咁就一定唔計

巴士都未有車

大家見到圖係咪好感激

藍田過太古可以點

響淘大出旺角...小巴又滿，的士又無，巴士又勁長龍同滿客

頂你頭先油塘頂唔順行左去藍田拎野，依家入返藍田仲壞緊

606

606 613

直接出閘都唔洗扣錢

睇咩站，但你沒經觀塘線 兜左路照叫佢做免費 多數都做比你

我行路去左油塘轉地鐵

藍田就咁開左個閘 下次入閘先void都得

我吊頸嶺出到旺角 扣我錢

214

壞埋你就仆街

好多人旺角出站照收錢嘛，因為旺角站無入事故模式，照扣，但你去CS counter講返其實都void到比你

出閘唔扣錢

屌柒左

屌你老母港鐵正仆街冚家產

屌你老母 價就識加

只要觀塘線入閘，唔理乜站出，去cs counter講返就會void

原來係咁

有幾多人冇咗地鐵就唔識搭車

屌屄狗鐵

痴線606都爆

利申：彩虹入站 ，灣仔出站 去左客務中心講返，免費出閘

唔係識唔識搭車問題，
而家係佢個野爛左，同樣大撚把人搭巴士小巴，
咪又阻撚哂啲時間

新站無cs counter，無得void，幾撚奸

上去興田德田搭613啦

一係601/619過完海第1個站落去對面線轉叮叮/2/77/99，好過死等606

上啟田搭694喺西灣河行返過去啦

去有既站講返 做退錢

屌你cut撚晒啲巴士去啦
接駁都無

未好返？

商台彩虹站live:

屌那星 搭親都停 有無咁黑

我係第一批受影響既。其實11:15 已經壞。去到牛頭角站既時候，佢初頭話上一班車係下個站未走。之後佢話信號有問題會延遲。最後趕哂我地落車，架車重熄埋

到時個cs counter都會爆人

仲未好？咁我搭巴士翻九龍灣先

就係要爆人先會入事故模式

不扣錢

係咪觀塘線班賤民冇車坐
相對上金鐘轉站極少人
第4-6卡金鐘站上都仲有位坐

源頭減人o既重要

如果依家觀塘mtr入閘係咪一定收皮？

可加可減機制

仆街約左12點半睇果場戲

安居樂業
唔單止買唔起樓 搭車返工都返唔到

11點45係觀塘入閘，12點50先到North Point

好彩睇一睇 唔係就上中伏

依家619有D空車黎藍田接載災民啦

1點放工唔知班賤人點算

流撚哂汗

九巴會有吉車黎接你地
去等巴士啦

cut 撚晒d 巴士

有d 地方係無巴士你坐
例如調景嶺過海 你出觀塘轉車？

地面塞車塞到仆街

屌你 個地鐵行得仲慢過電車

頂
上咗車先有通知話故障

地鐵係油麻地叫趕時間乘客死去搭其他交通工具啦

幾大都上左先，過左海大把方法去太古

西灣河 官塘

現時珊瑚海其中1條維多利亞港內航綫，往返香港島 (西灣河) 與九龍 (官塘)。船期表及收費如下:

由觀塘出發
06:48 07:18
07:48 08:18
08:48 09:18
09:48 10:18
10:48 11:18
11:48 12:18
12:48 13:18
13:48 14:18
14:48 15:18
15:48 16:18
16:48 17:18
17:48 18:18
18:48 19:18
19:48 20:18
20:48 21:18

港鐵日撚日都壞車
上個星期壞荃灣線 今日壞觀塘線

屌你老母地鐵 勁多人卡實左 逼埋一架車熱撚死

去黃埔方向係唔係都有影響

淨係搭將軍澳線過海有冇事？

將軍澳線正常

其實故障點解唔可以隔籬？彩虹有三個月台
邊度出事咪停邊度囉，有幾難
彩虹可以做臨時總站㗎

係觀塘線搭車免費？我去落馬洲啵

屌佢老母 依家仲壞緊

依家要出旺角，是否可悲

前面咪有啲人話強制落車囉

屌你老母我觀塘入過海都收我錢
站長話淨係個幾個站出先有得waive
咁即係點撚樣呀屌你老母地鐵

Thx

咩呀，十年前香港人聽到兩鐵合併減價就支持架，所以十年後今日都要支持佢呀

搭巴士啦屌

屌柒佢啦，叫佢o係觀塘站等到2046

cut巴士cut得咁撚爽
而家一出事見到真係心都涼

我油麻地上知出事，旺角落轉巴士，之後問返木都有得退
屌9佢啦

龜速行車

如果太子去石硤尾搭地鐵會唔會好冒險？

宜家冇人屌表情撚

行路啦

仲未整好？

d巴士都係唔會加返
罰錢對港鐵黎講真係濕濕碎
正苦都係唔會理

睇住d人油塘過完海仲狗衝對面月台上車就想笑
on99

仆街 啲呀婆快步行都快過架車

1:44 TKL開車，睇下幾點先到九龍塘

12點喺tko食lunch
樓面，收銀，廚房都有人搭地鐵而遲到
魚生飯都要等半個鐘
到1:00都未返
坐巴士迫到企門口

即係我陣間返觀塘cs counter 屌佢？

3+J?

屌

兜港島線出旺角same here
屋企人都要兜再轉去荃灣嗰邊
辣殺mtr

我想問而家去九龍灣係咪仲好慢好塞

觀塘龜速行車中

撚狗咁撚你班港豬

旺角往觀塘方向呢？

頭先有人起觀塘線列車大叫「臭你又hi ！」
跟住架車就減速了⋯

=.=點解要屌呢又？

XD

由得佢啦
都無人理
你上得多就習慣哂

轉左搭巴士

連P 唔係第一日先知

香港突發事故報料區：
彩虹有大量龜鐵接駁巴士等侯接客
而令清水灣道西行擠塞
舊清龍尾德望學校
新清龍尾彩雲豐盛街

而家整返好未？將軍澳要過葵芳返工，點算

龜速太子搭緊去觀塘

2:03 彩虹

好番？

屌佢老母龜速到我feel唔到係開緊車

而家搭290啦

一係過兩次海

屌佢老母仲未整番好

2:11 到

今晚2:11？

2:23 牛頭角停左

岩岩係油塘上狗鐵免費巴 架車勁空無人坐咁

去到觀塘會好塞
啱啱搭完

依加整撚塞哂成個觀塘

仆街了 咁幾時落車好

觀塘道已死
多謝狗鐵

又遲到， 實比老細吊到仆街

加價/壞車loop

巴士心諗 我cut駛撚理你地中招

唔好on9 啦，港鐵年年賺咁多，如果佢有良心小小，肯賺少個零頭已經唔洗加價，何況依家係港鐵自己有問題，由以前一星期兩次例行檢查到依家一年一次，咁少故障已經係偷笑

屌你老母
d接駁巴士塞住條清水灣道
搞到坐27去mk都坐左9個字

仲以為好多人會轉搭

藍田上車有冇可能半個鐘到寶琳

其實賺/蝕同加價係完全冇關係

你啱

半個鐘 由油塘去九龍灣

行去油塘將軍澳線實得

有冇人知衣家係咪仲故障緊

依家直情整都唔撚整咁 11點整到3點都未整完 由鳩佢壞

14:35

運輸署接獲港鐵公司通知，由於觀塘站附近有信號故障，觀塘綫列車駛經牛頭角站和藍田站路段時需要慢駛，觀塘綫來往黃埔站及調景嶺站的行車時間預計需要額外5-10 分鐘。

港鐵服務調整如下：來往黃埔站及調景嶺站:每5分鐘一班。

港鐵現正提供免費接駁巴士來往彩虹站及油塘站;請考慮使用其他交通工具。

乘客請留意港鐵公司網頁發布的最新消息。

其實去得搭shuttle同等嗰額外5-10分鐘係咪差唔鳩多

仲未整返好

遲下沙中線開咪仲死

佢廣播話今程唔收錢，出閘時發現都係收左

填一大堆表格 一年後退出

故障都算
大佬你冷氣又唔係勁，又開住道門由啲熱氣湧入黎

yes 仲廣播緊同車速慢到嘔

依家過將軍澳，有無問題？人在觀塘？

仲係未得， 答緊荃灣線聽到廣播

咁請問賺蝕同咩有關係呢

個fare adjustment system條公式同賺蝕完全無關係

日日壞垃圾死狗鐵

係 其實佢計到要減價嘅話
即係話香港經濟通縮

比正午個陣快返
但唔知陣間放工嘅話會唔會再嚴重啲

thanks 巴打

佢宜家咁樣維持到15分鐘一班
係咪唔當故障 照比佢吹有99%既正常服務?

而家康城去石硤尾係咪搭港島上去穩陣？

shuttle ok快 快撚過佢行下停下

屌佢老婆，站站停幾分鐘，仲要走撚晒d冷氣，仆街

依家懶緊去藍田

巴士撚

佢都無公開時間表比你屌

好返未？上出調景嶺方向

露天段特別易出事咁

壞車唔計
無壞先計

屌，又話有問題車站唔扣車錢
彩虹上車慢到仆街
最尾都係扣左
昆鳩我

要去客務中心退返

三個鐘前由元朗塔去觀塘唔洗錢

但而家返去又要扣

唔知有無人講過，呢幾年地鐵故意淡化故障嘅嚴重程度，應該係喺 689 學到嘢。

今日壞訊號由今日上晝壞到依家都未整好，又要出駁巴士，一向係定為嚴重事故，但地鐵仲夠膽死話係「稍有延誤」：

但英文版又唔夠膽喎講 slight delay 喎

仲有，以前話「延誤」嘅，而家改講「額外行車時間」，佢地係咪想人唔再信啲 announcement？

我真係要恭喜諗到呢啲屎橋嘅百病纏身！

語言偽術

佢係自己同自己上年表現做比較
例如上次遲1000次今年繼遲1000次
個表現係100%
當然計定唔計除左政府出聲外
佢地可以大部分自行宣佈今次唔計

屌佢老母，話延遲10-15分鐘，其實中午果陣最少一粒鐘冇開過車

好心佢直接講話未知幾時修理好啦，企撚左我大半個鐘，最後要去搭巴士

所以咪話地鐵故意淡化啦，根本啲公告唔可以令乘客作出 informed decision，而多數就會因為決定照搭地鐵而中伏

唔好意思想問下黃大仙過九龍灣搭地鐵delay 得勁唔勁
買左飛睇戲

仲整緊

睇地鐵d語言偽術太多，依家佢一話行車時間延長就佢坐巴士算

咁耐仲整緊?

根本無整過

大家包容忍耐下

屌佢個閪搭巴士好過

仲未整返好？

點解可以整咁撚耐
四個鐘前搭紅藍線過海 依家回程 都係聽緊觀塘線列車服務延誤

仲未整好?

要更新改善系統
又可以加價了

仲未整好，準備上觀塘線

平日阻你返工放工
假日同你慢慢玩

唔撚係掛 仲整緊

港鐵9日內發生第5宗故障，令列車服務受阻，今次出事的是觀塘綫觀塘站，信號故障由早上11時14分開始，逾6小時仍未修復。根據票價調整機制，港鐵今次事故至少要被罰1,250萬元

叻仔

原來觀塘道部行車系統已經21歲

六粒鐘都未整返好
果然係世界級既鐵路

個1250萬你有份比

係市民要被罰1,250萬

屌中伏，早知唔上，趕時間先黎料

渣ga

有咩好興奮 會係車費會反映返

搞咁耐仲正進行搶修

應該至少有部分要由姓馬嗰個肥佬，同一眾地鐵膠層嘅花紅同人工扣，例如每次扣 10% 花紅；花紅扣哂就扣底薪，最高扣到六折支薪。

橫掂班膠層而家淨係底薪都夠佢地一家生活有餘啦，六折支薪佢地唔會死嘅

而家班次夾硬推到咁密，一早就超負荷，仲要成套野咁多年，邊可能唔成日壞
要解決問題先要控制人口增長

而家咩環境

仲慢駛緊，頭先唔想逼走咗！

咪臭係

屌你老母港鐵，搞到我平安卡續期遲撚左

7點啦 仲係由鳩佢壞唔理

你岩 從源頭着手

仲未整好嘅垃圾港鐵！

唔撚好意思窩

屌咗，水已回

屌，佢地彩你都有味喇，知自己仆街就唔會成撚日壞

吹得佢漲咩，玩足你一日

罰款都封埋頂
今舖真係話知你

港鐵︰封咗頂，可以慢慢整

即時抄九咗九龍灣廠長先，

而家整好未

未～

啱啱搭完觀塘線

真心，當初係果陣又唔學紐約起多2條軌做Spare或者開多幾平行條線比市民分流咁搭，可以得閒停哂條軌/線做全面維修。

行左3、40年設備老化，仲要日日6點開車開到深夜1點無足夠時間做維修，

而家抵死啦，計埋D慳皮數，搞到今日唔係呢到壞就果度壞。線路又唔夠用停唔到黎做全面維修。睇你港鐵可以點搞。

但香港地方細 本身都冇咁多地方起
好似觀塘牛頭角露天段果位未起地鐵之前
路軌兩旁啲樓都已經存在 唔通又拆晒佢

關個廠長咩事

西撚到
整左幾粒鐘都未整到

仲慢緊

今日星期六 理鳩佢

反正都係比1500萬
一路唔整到2046都係1500萬

好撚激動

x2

講出香港人心聲

佢好似想抽管理層出黎打咁

原片：

幾時起東九龍線吖屌你
今次觀塘壞 下次如果元朗壞
大西北即刻冇車搭
屯荃鐵路又唔撚起

來日方長，實有機會每條線壞齊，全香港人人有份

佢所謂既10-15分鐘 係每個站多10-15分鐘

跟本地鐵就報細數
搏唔洗罰咁多
上次東涌綫壞車話遲20分鐘
有個巴打喺架車到企足一個鐘

阿叔ho ball

佢occ有個大電子鐘會報fault handling time直上td(好似係，求指正）
但係個鐘點計就om cc 先知

關佢咩事
炒左成個signaling dept就真

好正

咁以後有signaling fault點算

有同無班人都係壞架啦

起完咪又係狗鐵賺錢賺盡，壞車照加價，巴士小巴就cut撚曬。
到時一壞全港一齊仆街

咁壞咗搵邊個做recovery

香港所謂民主制度好撚on9。

地鐵甘撚仆街都無事。

屯你老母荃鐵路, 又唔撚爭取西部外走廊第一期

因為香港少位, 計到最高效率行複線唔夠起平行新線, 但被港共大白象 crowd out delay
人哋複線尚且識起多月台

成撚日講高鐵,自己地鐵都未搞掂就理人地隻垃圾鐵

潛力圖

香港有撚民主

黃大仙站要等17分鐘

有, 有撚民主

環保post, 又開彩
港鐵於傍晚6時52分宣佈，觀塘綫油麻地站附近出現訊號故障，列車行車時間比平日多5至10分鐘。港鐵人員正在現場處理，請乘客為行程預留充裕的乘車時間

又壞

又黎

推

執柒左佢啦吊你滷冇

垃撚圾，

垃圾港鐵

準時率繼續99.9%

環保

九龍塘啲人落曬車 往黃埔隻車吉曬

架車停左唔撚行，佢老母仲話服務受阻5-10分鐘

就快變屯公post

長期置頂啦個post

屌你老母 係牛頭角落撚左車 等緊uber
星期六係咁 而家又係咁 我屌

你搭幾多個站？
照計一個站5-10分鐘就好準確

如果喺呢10日黎香港旅行嘅遊客
唔知對香港嘅鐵路有咩感受

喺太子排緊隊等架車開，谷撚氣出閘搭巴士
蝕幾蚊當比乞兒

次次都要rush hour壞

太子道東仲要塞車
馬時亨晚晚比狗屌

環保post

第日轉晒大陸車 日日壞幾個鐘

運輸署接獲港鐵公司通知，由於油麻地站附近有信號故障，觀塘綫列車駛經油麻地站至旺角站路段時需要慢駛，觀塘綫來往黃埔站及調景嶺站的行車時間預計需要額外5-10分鐘。

港鐵服務調整如下：

觀塘綫車務狀況：
油麻地站往返調景嶺站：每4分鐘一班
黃埔站往返油麻地站：每10分鐘一班

又係綠色線

哩個post可以長期開

仆街狗鐵成鳩日壞
仲要加價

又中招 垃圾港鐵
企撚左係九龍塘10分鐘

好彩係彩虹未入閘 屌你老母

一post多用

屌你老母，觀塘綫又信號故障（2）

屌唔死都無用廢鐵

真係屌你老母死狗鐵

waive charge la 出閘前做

同屯門公路個post一樣

Diu

好環保

搭同事車返

99.9

港鐵觀塘線又壞！好嘢！我無中招，受害者留言！
ps.大家點都留個言媽叉港鐵高層啦！TEL:29932111or 28818888！！！

轉自雲海

以為個post係岩岩先出

執撚左佢啦

朋友share出黎 旺角站

Non-office hour 撚有人聽咩

聽日咪又係死死地氣要搭佢

recycle

搭巴士 遲到都理撚得佢

屌你老母又黎

成班仆街切腹啦

狗先塔狗鐵

阿叔屌到今日都係咁撚樣

政府幫狗鐵壟斷，無競爭無進步

binc

馬時亨 最低人工

Diu 以前故障好大件事，到而家隔一兩個月一次，再黎隔一兩星期一次，之後每日幾次 摺柒左佢啦無貢獻嘅垃圾車

求原片

+1

淨係阿叔嗰Part就有

就夠鐘壞車

又來？

又